你班崇日撚收皮! 港式餐蛋麵屌打日本拉麵 !!!!

自從去日本拉麵競技場, 試完各地拉麵,
我發覺好好食, 但食得多會厭,

返香港食茶記, 驚覺餐蛋麵先係最好食, 中學日日食都唔厭
你可能覺得我假膠, 但我好認真同你講,

你覺得餐蛋麵劣食,係因為你懶係受過高等教育,懶係有學識認為日本拉麵好精深,
就等於長輩由細到大同你講日本人好細心好認真, 所以香港人自細崇日.

兩塊午餐肉,一塊蛋, 一舊平價公仔麵, 製作粗劣但出奇好食,
加兩滴辣淑油, 味道即刻升華,
呢啲咪叫化腐朽為神奇 , 香港茶餐廳世界第一.

ok

Conform food 咋

公仔麵都係日本嚟

哦

係都拎叉鵝瀨雲吞麵呢啲嚟比

係都牛腩河

邊撚度有得比
拉麵完全高幾十個層次

on9

大陸邪骨餐旦面先正

聽日食拉麵先

樓主有眼光

外國勁多日式拉麵店，間間差唔多

係時候開返間港色餐蛋麵專門店 揚威國際

好憎食午餐肉

思路正確
啲人俾百零蚊食碗得兩塊叉燒嘅拉麵
都唔食五六十蚊嘅清湯腩麵（好食個隻

不過餐蛋麵又未夠班